一人一個成世人最痛（肉體）既經歷

踢波拗大柴拗完左腳𠴱晚訓訓下教右腳抽筋
成嗰喺床度典下典下又唔大叫得怕吵醒屋企人

做完手術醒個下場

俾男朋友破處抽插到流曬血

利申（ 巴）

細個放隻手指入門邊，跟住有人開門，成隻指甲黑左

腳指公踢到櫃角

腳板抽‘根’

麻醉落少咗

連續蹲左9 分鐘
大腿罅痛左一個禮拜

鉛芯插入手指甲，去醫院麻醉針直接拮入手指再撬開指甲拎翻出嚟

第一次膊頭甩臼+之後做physio

一路睇屎眼一路收縮

啱啱小學開學前一日下巴插到木床角落 縫左幾針 果時唔知有冇落麻醉藥 完全依家都仲記得果種痛 所以依家點都唔會比人掂下巴

check鼻咽真係好辛苦
唔知算唔算叫痛
但係插支野入去嗰陣同check完一段時間都好唔舒服

守龍果時直中祠堂 難以形容既痛法

訓左係波地三個字

細個係公園玩捉e因
之後唔小心高處跌落黎（2米左右）
我就用手支撐住身體
跟住就啪左兩聲
個陣仲未知痛
番到學校開始黎料
隻手完全唔郁得
痛撚到仆街 頂唔順開始喊
老師就幫手打電話叫白車
去到醫院先知骨裂
打左幾個月石膏同做物理治療
都係痛撚到仆街

人哋問你條疤點嚟你可以講同人隻抽俾入升龍拳爆下巴

滿清十大酷刑

切J

打自由搏擊俾人低炒粒蛋，當場痛到縮埋一舊，眼水鼻水口水冷汗一次過出曬，好大力呼吸，feel到就暈
好彩冇爆丸，不過要拐下拐下咁翻屋企

生蛇
屌你老味成個星期冇覺好訓
啪完止痛藥 訓到咁上下藥力一過就會痛醒
個陣仲要係格拉底個個位最痛 個種神經痛一世仔唔會忘記
有冇人明

第一次俾男友，開頭好緊張，係咁縮
佢一野咀埋黎，同一隊入黎

俾d外來野入侵既感覺
但屌屌下又幾爽

生過風癩不過喺痕到R損躧再去沖涼

踩lego

斷十字韌帶

踩爆lego先至痛

比人膝撞條撚 痛足成晚

細個撼咗落床邊粒螺絲到𠝹開咗個額頭，傷口長度有2cm
冇打麻醉就插落我個頭度縫 痛到仆街

生腎石，行路要人扶

腳趾尾撞到牆角

屙尿嗰下......

肚痛 有晚食完m記 半夜痛撚到仆街
痛到行都行唔到企唔直 去到急症痛到係咁鏈住個肚 等左4個鐘 全身出哂冷汗 連野都差唔多講唔到
想像唔到肚痛可以痛到咁癲 冇嘔 冇肚屙但屙屎水
掛到果陣都同護士講唔唔到野咁濟 就係講完好肚痛 就鏈住個肚 就咁話腸胃炎 打左止痛針
第二日都冇改善 差唔多成個星期先唔痛 事後冇胃口想食野 成日頂住頂住同肚脹 都4，5年
自問都叫好忍得 但果次真係差少少痛到暈

腳趾尾先痛

飛膝撞地 差d暈

腳指公生倒甲 姐係腳甲同肉中間有細菌發炎
一直冇理到 直到出肉芽 好撚驚要截肢
睇醫生前果排 唔好話撞到 唔小心行路頂一頂 已經痛到即時停係到行唔到 又係痛撚到癲

腸胃炎

割包皮

細個手指尾直插張床搞到骨折
成隻手指向外彎咗差唔多40度
我老豆帶我睇跌打
個跌打佬夾硬捉住我手指拗返直
當時得6歲既我到而家仲記得
因為手指尾都而家都出唔到力

細個仆親，成塊臉剷落砂磚地 差啲盲
之後要定期用洗傷口
用棉花球起勢捽

有一次開車門夾到5秒手指甲深紅 十秒紫哂 半年d瘀血先冇哂 仲要係右手中指 廢左我三個月武功

細個玩玩具 係合埋個波 細個on99
一夾個波夾埋手指舊肉係入面
記得果陣舊肉係大概直徑1.cm到
得少少連住係手指公 舊肉吊住
成屋都係血 屋企人又唔識醫療知識
沖水用藥酒禁左一個鐘先止到血
細個有幾痛我唔記得 但呢個受傷成世忘記唔一到

I know that feel
企多陣都想死

洗傷口
塞紗布入個傷口
痛到仆街

剝四隻智齒同一隻多生齒之後果個星期
痛到瀨屎

忍痛都喺成長嘅一部分

細個拉褲鍊夾親

喺台上差錯腳跌落嚟，蛋蛋撞到台邊角位。最後醫生建議切一邊已爆嘅睾丸

大學時係啲餐廳做pt, 有次雙手抬住成大箱碗碟，踩到落啲水到“善”到，成個人坐左落地，門牙咁岩撞落枱邊，成隻牙飛左出黎。去到做手術，重要係門牙掉出黎果個洞到打針。之後重要塞返隻牙入去，一開始時個醫生重要反轉左隻牙黎放，搞左一大輪，比我照下鏡，先知，之後又搞一大輪，果時已經痛到無咩感覺，但到個醫生縫返埋爆開左果啲牙齦時，真係痛到痴線，睇得出個醫生出好大力去扯返埋啲牙肉。

哇屌好痛

細個攞個釘書機，睇下釘唔釘得穿手指甲
之後就入k

睇個post睇到我啲腳趾縮起晒

抽肌肉組織化驗 無用麻醉 監生喺條腿開窿 監生割咗幾粒肌肉落嚟

但比起各位師兄。。。我呢啲痛都係收皮啦。

做手術局部麻醉，但完全感覺到佢𠝹落黎，跟住越黎越痛
跟住痛到暈撚埋
果陣仲係中學雞，成班友又話我太緊張，但明明係落少左麻醉，又𠝹斷左神經，而家手腕唔夠靈活同無咁好力

試過一野踩中釘，成寸長但唔係好痛